如果之後政府話立咗蒙面法效果顯著 大家唔好激動 繼續野貓式be water

政府想引我哋正面對抗 唔好中計

推

推，打遊擊

取消明刀明槍既行動，全面將行動隨機化

轉地下組織，增加不確定性

其實自己區開花最好

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

777老閪都話有用
唔通落自己面咩

對話佢都話好好架

怕大家一時激動